824 重返機場和你塞

不解釋咁多，機場唔係表面影響旅客，係背後影響嘅經濟先係重點，特別係高科技產品嘅零件都係屬戰略物資，唔會直接出口去中國，都要經香港轉運，機場唔止係香港政府春袋，更加係中共春袋，香港近十年貨運業已經息微俾深圳同廣州取代，但只剩下空運仍然保持全球第一貨運量，當中牽涉包括稅項同限制進出口都係非常自由，所以要切佢春袋

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

推

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

獨立調查委員會係俾雜卒擋箭咋！

改咗時間呀！7-11
唔推舊文宣
開過個新post la

又變左中午十二點? 搞笑?

呢仗一贏自然會清算班港共

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

我會拎GAP 同埋BACKPACK
我要嚴重過8.12

梳 p 牌只可以出一post, 有無新文宣post 返出黎？

push 另外 824 和你塞 復活左

呢仗好難贏，
輸多呀

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

機場取消左喎
主力觀塘喎
p牌仔

朝早去 之後去KT

我建議你睇下樓主其他post先

主力觀塘啦，咪去機場。

同意
條友都唔知係咪狗
佢其他post,818都嗌人去機場

似係

呢個P好似。。。。

觀塘呀，無機場

你地鍾意觀塘咪觀塘，去機場有咩問題？ 點解剩係叫人去機場就咁多人嘈？

統一戰線好過分散兵力 同埋又可以贏民意 all in觀塘啦

8月5 區區開波叫遍地開花，打狗屋，攻西環，佔立法會邊次有效？ 去觀塘會引起咩關於？ 做咩咁驚人去機埸 係要機場散水？ 買左機票去旅行？ 824 12 點機場見，邊樣有效大家有眼睇！

慳d 咩，咩叫兄弟爬山？你係大台，你話事？點解唔俾人發起去機場？講解釋？

無大台，一早發起去觀塘，你又係度分散人流做乜?

觀塘區監控燈柱，大量深藍，舊區都需要感化

感化唔係靠人多，歡迎你開播片會，搞美化，大遊行只會令藍屍更憎你地，阻佢飲茶食飯行街買餸

其實你開成4個post叫人唔好去機場係為乜
和你塞個時間都已經係朝早7至11
而且之前好多預先plan好既遊行
都因為突發事件讓路
我果區個遊行都已經讓左2次路先搞得成

23 號已經係死線，2個月已經發生左咁多事，要唔醒，俾你捉住打都唔會醒，唔會俾你遊行嗌口號就突然俾你叫醒，23號係死線，政府唔回應，唔係要回覆，就要有實際行動！機場係春袋，仲唔開沒，俾政府拖到開學唔夠人更加難打，唔係癱一兩日會回應，大家預返最少隔日去，直到有回應先好停！

多謝你關注我開嘅post, 我係入面已經詳盡解釋左塞機場有咩意義，歡迎討論你認為不合理嘅地方。

元朗，未攞到CCTV？

push
勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

笑死 過左2個月，要歸邊既已經歸左，香港已經冇輿論價值，升級亦唔會再民意逆轉

中共真係好驚機場春袋比人揸
搞機場唔單係影響香港，仲能夠影響外國，所有機都要陪葬
機場巴打都有分享delay一日要2,3日先正常番
唔癱瘓機場先最傻

推呀

搞機場係影響全世界

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘大遊行要人
825 荃葵青大遊行要人
831 民陣大遊行要人
92 全港大三罷！罷工罷課罷市！
93 中學生再罷

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？可以小小阻延不能完全阻塞

遊客正常有買旅遊保，如果旅程延誤可以claim 保險， 如果趕時間可以去澳門深圳買機票返去，旅遊保都有得claim, 所以只會帶黎小不便，未致於太壞，而且魚與熊掌，無得兩者兼得。 都係果句，兄弟爬山。

樓主幫手出多幾個post，推24 25號去機場睇展覽
要有返一人一post嘅氣勢

推爆